朋友個呀婆死左

幫朋友問，佢男朋友個呀婆死左，
咁我朋友洗唔洗出席喪禮？
同埋帛金要做幾多？

帛金俾$101應該夠掛

要，帛金比101，501，1001
看你朋友能力

男朋友應該會想你朋友出席

肥絲好波！

應該要去
可以問下男朋友/佢父母詳情
因為正常做白事都唔會主動邀請人
帛金樓上講得啱 101/501/1001
學生/fg 101就可以
除非主人家係名門望族啦

你老豆老母未撚死，我都做撚定帛金比你先

當普通來賓咁計
識得先人就去得架啦

梗係要做帛金
不過大家平水相逢
做住500以表心意算數
順便幫佢俾住先

做比你

如果會出席，洗唔洗問下佢男朋友父母先？

通知一下 有禮貌啲